[直播] 泰王國葬火化儀式

火葬場的中心是一座50公尺高象徵「須彌山」的火葬亭，蒲密蓬遺體將在此火化。須彌山為佛教、印度教和耆那所謂的宇宙中心。

這座金色主亭飾有數十種與佛教和印度教有關的動物、神祇及神話生物精緻雕刻。最重要的位置將有蒲密蓬愛犬雕像。

夜幕低垂時，哇集拉隆功和其他王室成員將率先獻上檀木花。

火化儀式將於晚間10時舉行（香港時間晚間11時），哇集拉隆功將主持點火。

幾時先肯燒嫁